有冇人覺得路公公根本唔係病死, 而係被人暗殺

一個有錢權貴竟然會因為區區流感急病而死? 佢要搵會搵唔到名醫?
短短兩日就由行得走得變到死撚左? 80歲阿伯都未必咁化學啦

佢阿頭肥平而家係美國坐緊監, 背後牽涉到一戴一露個project既利益成敗
好明顯一戴一露現時隱藏住極大既秘密, 而肥平被美國脅持之下將來好可能會爆大鑊
中共為左毀屍滅跡, ,所以就將路公公...

海大富 海公公？

未聽過路公公嗰朵？

被視為前特首董建華「家臣」、曾任其高級特別助理、現任香港中華能源基金會副秘書長的路祥安，近日因流感病逝。而該基金會的常務副主席，正是最近因涉嫌行賄及洗黑錢在美國被捕的香港民政事務局前局長何志平。

中華能源基金會大起底！「大水喉」有統戰部掩護

打工仔，唔係咩有錢權貴

抖份糧既唔會重要得去邊

做左老董隻狗十幾年, 點都唔會冇錢掛

Pish